Live講粗口冇人會怪你架香港電台

RTHK32頭先錄到有人大聲講咗句屌你老母
即刻Mute咗聲音
Live到有人講粗口唔緊要架
香港良心唔好咁啦得唔得啊

光復香港 時代革命

廣管局捉得好嚴

一聽到粗口就撳住個咪好想聽到佢地講乜

Now 班前線已經唔撚理

咁先正常

仲要本身港台訊號已經差